足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (897)

慢

圖拉兵工廠 0-1 安卡

Very slow

Jump

用緊手機

北海道札幌岡薩多 中
FC橫濱 中
廣島三箭 輸半
基爾2.5B 中
曼城
阿馬卡

曼聯總入球6球@9.5都幾好！就算李城贏4:2，5:1都一樣係6球

河床12m

真係唔知講咩好
Agger

法蘭克福[0/-0.5] 對 禾夫斯堡[0/+0.5]
忌水

BTW,兵工廠0:1

紐倫堡熱血反cup

本身都想買主

但五場德甲我睇岩呢場😂

9.5 10.5 11.5s
都搵唔到兩倍入

咁水晶宮咪輸硬

紐倫堡反cup啦屌

LM

呢隊垃圾就算旺水都輸嫁啦

紐堡CUP啦屌
今日D波咁惡賭

買鏝主嬴都擔心佢嬴唔嬴到
買左鏝盤真係好自為之

樓主好型

基爾半大真心要長追...

得我正評

兵工廠cup la屌

真

鏝主勝？我好混亂

太慢
利申
無評

其他豬死

沃爾夫斯堡

屌拿聲
張5皮野飛真定假

後尾有張真

自 客勝

馬會SET 陷阱

堡有土 土同水相克

4 : 2 @ 15.00 痴線

今日直頭忌賭

望住佢由40+去到15

all in 4:2

想入去警醒下d人 但放棄左 而家應該都買哂

d人聽哂個未來人講

Ok all in法蘭西。克福了

黑池，QPR，暴力般

NUMBER降

日假真係高級場

日本波豬到傻 求派

即場如果回到60倍以上我都會買

Nurnberg

清 我眼見你呢星期差唔多成千

除非半場入多過2粒,唔係既話應該回到

謝支持

440>240>670

求派

我都成千，好彩冇之前咁大注

曼8.5

乞左成千呀

好似唔止

史雲斯 打比郡 派料=派錢

奧厄 2-0 紐倫堡

信你 GUN

Nurnberg 你老味臭西

兵工廠追個和先

星期一賽事有西乙，巴塞B隊對乜春里費

上場我屌到出晒力先絕殺追和

黎多次ok?

鏝，生性大炒一場ok?

轉頭再上來

雷根

兵工廠入一球先

有冇重心跟下

乞左2舊

紐倫堡可以食屎了

4-2

都無買

3-0

是日下盤日？

紐堡抵撚死啦輸到3:0

單注
曼讓主[-1]
哈特斯菲爾德[0/+0.5]

曼3.5

神父

一夜致富定仆街睇今晚4-2

仆街機會大好多

年中有唔少賣料狗中波膽
今次做咩炒到咁熱

鏝，求1-3,半格就夠

推到上東張西望

去到17倍 買567好過啦

中左個下，我諗我個世界會一下子凍結左

成班傻閪 買個大輸小啲

通常賣料出2-3個波膽，但佢得一個仲要實牙實齒

波膽冇60倍以上都冇感覺了

點知最後開個細

好緊張

雷根入波啦

曼[-1]

派我

鏝對中下球隊都唔識入波

真40倍都可以買10$
15倍4-2比狗買

拜仁個盤同曼城一鳩樣，曼城咩比數，拜仁個場就買咩盤

30倍果陣買左，順手入埋567

我估贏一球

如果唔睇近況。一定禁佐主隊

岩岩先得閒睇番
德島竟然開唔到大
正仆街

狼隊好勁

鏝狗想半2全2?

賤城-2 又閪

曼比多6c

賤種隊會1:2完場

唉，我9.5入左，仲差7個

買左1000倍2:4半膽
歡迎lm

另一場仲多入過基爾

半3

24-0
25-0

半3全3
半0全3
半0全0

Lm

岩岩11.5s 1.7直變10.5s 1.7搞到放棄左

基爾又要追到斷為止

買咁多膽 不如買567

鏝啲防守差到呢,比人輕易入禁區起腳
好彩中柱

般尼茅夫

聖保利 1-0 海登海默

買1000000雙數咪算

搬泥打敗金錢足球

鏝無角 屌那星

垃圾鏝，唔識入波

又一隊大波清泉

下盤角細
馬會先早場斬殺一輪

聖保利絕殺 1-0 FT

要臭曼 刷角啦

到底係鏝球員嘅問題定係哥迪奧拿個陣嘅問題,短傳都狂傳失

買200般尼茅夫第二球

第三球先岩

咁橙

鏝件Silva真係終極大水貨

俾多啲c啦臭曼 金錢足球都唔識刷角

角呢仆街

比人禁屌緊

真係冇野好講

唔撚係啊 般尼垃圾唔識刷角喎

禁屌左廿分鐘
岩岩差D輸埋

哈特斯
葉士域治
卡迪夫城

今次英超又玩角細聯

4c

屌快刷啦 差好多啊

鏝真係。。。 摺撚埋一二邊啦

哈迪斯角大有冇同路

開到-2幫全波po含到射

我多6個

阿古路入左黎
1:1完場

me

我要7個

鏝成隊根本唔想贏波 輸一粒仲踢得仲好

7c

我

我要5個

lm

垃圾曼城 你侮辱咗同市另一隊 下游隊都贏唔到

場外討論。般尼茅夫個主場特別細

鏝角大苦主

agger路

比5角我夠

比咁多錢去玩金錢足球都嬴唔到,不如比啲錢我啦

5c

比多2C !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

要多5個

曼城(客隊勝) @ 2.01

依家先刷

快啲刷啊 求你啊 無錢開飯啦

6.5b

曼城場波又開下盤

客勝入一粒都做唔到

真係好撚垃圾

曼入兩粒

最城今季又要四大皆空 哥狗你仲唔仆街？

般尼茅夫準備入波

迪布尼無恥到,救角

拜仁 強陣

鏝點解可以咁廢

6.5s力頂

鏝買D新兵全部水貨咁濟

般茅入多粒贏埋佢

曼城blacklisted

兵工廠cup

danilo買平walker一半
真係得walker一半貨仔交出黎

等睇上半場就4-2
頂死你班友

鏝直頭唔想贏

賤種鏝比多兩角啦

難了

咁就幫下般茅護級啦

韓仔台乜撚野事

唔好和波啦屌

幫你叫 C呀

Sane出黎刷角

鏝降班有無人反對

學人開球半2球

唔係死佐好耐啦咩

一睇就知

廢鏝輸埋佢啦

好掛住個台 又順又清

VPN咪睇到囉

垃圾鏝，開季都唔撚開個靚頭，抵你輸成季

比般尼茅夫贏啦diu

韓仔尾能到,勁快recover

刷角牙

柒頭鏝

連c牙

有新韓仔台？

鏝狗 仆街死啦

鏝真係球壇笑話

逃生門又入極都入唔到 屌你死狗會逼害

各位好 祝大家綠字

哥狗捱唔捱到2個月
洗左幾億贏隊般尼茅夫都贏唔到

由上場鏝對愛華頓就知,鏝真係好撚廢

得番幾分鐘 客WIN先得3.75

好彩冇買鏝

一陣雲達穩了

唔撚賭了，今日輸4注

哭能死,又被救角機迫害...

是般尼茅夫都和到鏝
使咁多錢有咩用

垃圾鏝

呢場波應該仲有1球

入多粒都無用

6!!!!!
連角PLSSSS

6c

呢場咩波黎 西撚到

係

6.5s頂實

曼上半場4-2

90+補時
4-3

哥狗幾時比人炒

羊錢下場買咩

我都豬左2k鳥

鏝

我係鏝高層一定炒撚左哥狗

侮辱咗同市另一隊

西咸
哈迪斯
有冇同路

addiding time 5mins
1C MORE

賣翻d垃圾球員出去

望望先

支持主其他

今日淨係贏一場

鏝半大全細 角又細 咁仆街既

哥狗發爛渣

半2全2 死鏝狗

頂實

唔求佢嬴盤,依家連入多粒都做唔到 真係廢到一個點

拜半大ok?

7C GOALLLLLLLLLLLL
GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL
GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

找卡數下盤
水晶

爽能到

GOAAAALLLLLLL

同你對曬唔知好定唔好

最城總算做返件好事

手足眼光唔錯

早D出 Sane一早爆角啦
垃圾Jesus救角狗

輸埋就差不多

絕殺

補到入

曼城2:1

補撚到絕殺

鏝2:1

Sterling GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

垃圾鏝，都估到你條撚咩屌贏一球就算

真係1:2
爽爆

痴線

until we scored

on9

Until City scored

真係贏一粒，不過鏝都係好膠

Cashed

好9

完咗？

補到入為止

都係要贏波輸盤

until we score

On撚柒鳩

咁撚仆街 補到爆無入球

根本有能力大炒

贏波輸盤

唔爭在補到1:3

都係下盤sosad

差點要跳樓

又假波

真係until we score

屌，死屎狗鏝
般茅頂到實都頂唔緊

5分補到7分幾都唔撚柒吹

哥狗:Yeah!唔洗比人炒!!

冇心踢就輸啦屌你垃圾鏝

死鏝狗 唔係咁樣就自滿呀?
唔入返456粒都唔叫贏啦 死垃圾

腰斬啦屌

入波有撚用咩 贏波輸盤醜唔醜

紅埋

搞咩鏝RC

個球證做乜撚野

屌你完啦,茅錢買德甲

找卡數點睇，輸到想 all in 曼4：2

照贏全格

真心想鏝輸

咁都三分..

鏝細波 易到

入撚完波兩黃一紅😂

直紅Stering?

丁力rc

最城上季已經係贏波輸盤王 垃9圾

同觀眾隻秋

無心機打不如唔好打,輸左果啲錢當捐左

仲未完?

買左7k 2.5/3b，嚇撚死

抵死鏝

補到幾時

踢完未

可以lm嗎

找卡數角大all in

1-2 ft

係人地主場絕殺仲挑釁人
丁力唔想行出球場

2黃 前面1張 過份慶祝第2黃

今日俾柏雷迫害左35k

3.5先岩

各位靚仔靚女 不如過我個post統一討論今日嘅大戰

鏝同獌本是一家

北海道札幌岡薩多 中
FC橫濱 中
廣島三箭 輸半
基爾2.5B 中
曼城 輸
阿馬卡 中
慕遜加柏

lm ok

最後幾多球角?

唔好黎挑釁啦，又話想導人向善

明明係補5分鐘 變到補10分鐘

7

各位手足贏多d，呢兩日唔賭了